##Cantidad y nombre de branches 

*master cbc7f03 (1 Se agrego el glosario con las definiciones)*

##Cantidad y nombre de las etiquetas

*No hay etiquetas* 

##Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits. 

**Nombre:** Carlos Méndez <c.mendezgamboa@gmail.com
 
**Mensaje:** Corrección ortorgráfica 

**Codigo hash:** commit b30eaf03d39dcfebb1ac413725e75b79771c0735 
	
**Nombre:** Carlos Méndez <c.mendezgamboa@gmail.com

**Mensaje:** Corrección nombre de usuario 

**Codigo hash:** commit e51d11be5f6feddfd9cbd88f0079ab4a6bb676c5 

**Nombre:** Cristobal Vargas Goycolea <cristobal.m.vargas@gmail.com>

**Mensaje:** Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-2

**Codigo hash:** commit 4035b54d5516305dd02ee07827b8db19497ca917